有無人有養天竺鼠

養咗兩隻天竺鼠，都係仔，細嘅2個月大，大嘅3個月大，細嘅最近發情走去騎大果隻，想問喺未絕育之前有無咩可以減低發情機會 (除左分籠)，因為好似八個月先可以去絕育，宜家驚大嘅頂唔順俾細嘅騎遲早打交

大老鼠 不了

想睇相

我家隻天竺鼠

養到好肥

一歲，已成年喇

邊度似老鼠？

好撚正 笑左出聲
啲人成日話啲鼠好得意，我都會答其實根本就係老鼠

頂 超可愛 有無多啲相

根本就係
自從係屋企有次用老鼠膠捉過兩次老鼠
親手 丟過兩次活生生既老鼠出垃圾站 得到既啟發黎

香港搞成咁仲養老鼠
btw 我是留名的

頂 好有陰影
你咁講完搞到我唔敢養天竺鼠

隔離po個花枝鼠（？）仲似

睇左，有埋條長尾極似

唔會打交
不過會互相騎下
絕育我諗無乜必要 我個2隻都無
養左7年 走左一隻啦

好可愛呀!!!!
佢係唔係叫肥肥?

冇錯

天竺鼠勁得意, 以前有養

比我養到變左肥妹仔